［無人講？］民政署開63個位俾保皇黨

屌你老母當區選死架
如果夾硬要俾位保皇黨可以點做

屌你老母原來係63個地區開5個
即係315個位
包撚晒所以落選保皇

人手推

推

區議員要諗諗有無計

屌，仲要市民錢去養班落選

保皇死全家

擺明招攬垃圾, 用人唯奴

唔可以再出現流肛華既情況

報紙賣左係315呀

屌佢老母。文宣呀！

咁選嚟做咩？

奶共党有政府養，算唔算勾結？

屌你老母

事實區議會本身都係「幻象」，有民意但冇權力，連紅綠燈延長兩秒都只可以「爭取」（aka 求）。

擺明就賄絡派餅仔
Icac班垃圾肯定又話無問題

痴線，政府好鐘意同人民作對

屌佢老母用大家錢養垃圾

痴撚線
有咩辦法

夠膽你就開

cls

有無人知洗唔洗上立會通過？

政府真係玩晒

推爆佢

無人理

岩哂啦
之前話區選贏左各國祝賀
覺得香港人已經贏左
係時候文宣出去個政府係點做野

區議員要問爆民政事務署

佢而家咪開緊

唔係無人理係預佐
區選真係當國際戰來打

一早知對本地係無影響
政府1月1比30幾個國家屌完都話係人錯你就知係政府個觀感，你地全部都被蒙蔽，只有佢啱

屌你老母
真係夠膽開
我日日落去屌撚到佢地化

肉酸到

老老實實
依D所謂既AC MEMBER無實權
但係好多地區野會主動問佢地意見
AC MEMBER包括
各樓委員會主席 + DC MEMBER + 學校校長+NGO話事人
本身都好多藍血人係入面 依班人比DC MEMBER更易接觸市民
而HAD好多活動都會請佢地出席+主動搞活動比市民 所以.........

港共政府果種唔要面嘅賤真係得支那人可以比

痴撚線，有冇公務員巴打知道邊個高層提議？ 等全香港選民識下佢

呢Ｄ咁荒謬既野要係區選贏左先令到政府行呢一步

正常大家點會知政府夠膽明目張膽咁利益輸送

屌你老味

架空區議會 排斥所有非保皇黨嘅區議員

diu

個政府陰陰濕濕加插自己人

堆

分區會其實係無實權 無糧出 對區議會大會完全無影響 純粹係比街坊鳩up過下引 政府通常會傾向搵地區建制人士入去做

利申:局內人

報ICAC

用人唯親, ICAC又唔做野

所有區內民生措施同工程基本上要由區議會大會通過先會搞 分區會就算叫哂春政府部門都會懶理

推啊

制度內抗爭嘛
成個制度都制衡唔到政府
點玩佢都贏 和理非係咪要改變下思維

push

雖然話就話無實權無糧出
但始終係「官方組織」

搶話語權，區議會要諗辦法制衡

up

屌

Dllm

CLS

明顯係繼續俾地區既市民有接觸保皇既機會
錢佢地大把 而家安個名更名正言順幫政府做野

唔係保皇
係共黨

算 破壞選舉制度

真心講香港已經無希望。根本比人操控曬，包括經濟、政治

推
唔可以取替區議會

dllm

香港獨立
唯一出路

都幾識得火上加油

架空區議會 親共派重掌區議會權力

真係與民為敵

條友重話局內人
AC會搞活動比市民玩
佢地接觸市民機會遠遠大過DC

快啲開，求你開，最緊要有地址

乜撚野世界

無架

唔存在咪無囉

私鳥啦

垃圾政府

係63*5

政府支持攬炒

區選之後有班藍絲仆街仲話香港有民主

推，屌你老母，養埋成班蛀米蟲

咪撚再比我見到呂堅

分區委員一向都當地區代表

港豬仲以為制度內贏左, 事實係制度內佢點玩都得, 跟人遊戲規則根本ON99

政府帶頭叫人唔好交稅

有Telegram 唔好懶！即刻加入二百萬三罷陣線 + 工會大全

推，可以做咩

究竟要與民為敵到咩地步先收手

有冇office要裝修

S

區議會做民生 立法會就
不過大家唔理姐 任佢開位

A

diu垃圾政府

香港獨立！

D

已經開緊

icac

icac呢
公然貪污

夠膽 咁你點做？

咁都得?

選舉投票真係無哂用

屌 好似教束情節
落選左既人 有公職做 仲可以制衡當選者⋯⋯

推 落唔落選都死撚柒開啦

咁要選舉黎做咩
輸贏都有得做

Z

證明左區議會真係無咩用，就算贏左區選，政府都有辦法架空左佢

大家可以點做？

惟一辦法係再搞遊行來反對佢地出任公職，另外係Twitter戰線大力煲呢單野，說明港共俾咗個假區選來

仆街

手足可唔可以幫手推post
綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

依單嘢要一直大力反對

唔關係咪區議會事，根本係政府問題

呢個政府要連根拔起

吓咁選嚟把撚

隔離post有個HAD民政二級聯絡主任招聘
其中一個工作咪就係搞活動搵呢d AC members去做嘉賓

分區委員會拎錢搞活動唔係都要過區議會?
如果係既話班議員識玩既話HAD邊敢咁搞

唔係無實權就可以唔理佢，落選的人可以做公職，呢個觀念本身係錯（即使冇錢冇地位）。同埋呢d講明冇錢冇權，咁點解建制又會肯做？

敵人支持，我地就要反對

2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

唯一出路

屌你老母每一日都係同人民對抗緊

屌佢老母！！！又拎香港人既錢養垃圾！！！

下 唔係一早講左建制唔會輸架咩
跟住果班人比人話晒係共諜

Icac 死撚咗去邊

Push

應該要上人事編制委員會?

你老母 仆街保皇狗

落選可以有實權？

劉江華落選都做局長啦

好痴線

屌佢個閪

唔撚洗選la.
落選就開個位比人工，屌佢老母

拆

唔想養垃圾
外國可唔可以制裁佢地

好撚on9

遊！

推 屌你咁我地投黎有咩用

推，香港全面大陸化，香港人仲諗咩 反抗

18區民政署，實有個係你附近

仆街！民建聯死全家

我地有咩可以做?

推呀屌佢老母

置頂

無可能完全唔比錢架...
假如今年政府比500萬DC
由DC分500萬比向區搞活動, 當中有老人院送暖 又有地區嘉年華會
1. 你唔比佢搞活動, 好易比市民屌 因為好多老人 / 中年都會黎R禮物
2. 你唔批, 變相洗少左錢, 我當你淨番100萬, 下年政府就會話 你果區唔洗咁多錢, 就下年比少100萬你 到最後搞到自己 你估民主黨會比你咁做咩?

痴撚線 咁都得?

再唔係佢可以收走你100萬, 以官方名義請AC去搞, 你吹得佢漲?

勁多打手俾負評

香港人真係好撚慘

On99 diu

DLLM

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

原本就應該有問題，不過容海恩會入ICAC，所以依家就無問題

成班垃圾

cls 利益輸送喎

唉

用人為奴

就算立法會全勝,都可能係咁
起義

選之前就已經講 宣傳用選舉踢走保皇黨係搞笑

仲衰過垃圾

做得政府都無個好人

輸羸都係要交稅俾佢地?

輸打贏要，特衰正苦一d氣度都冇

有公職有身分頭銜出席公關活動幾重要
It’s just the beginning

有擔任區議員逾10年的建制派向該報稱，有關公職無甚影響力，出席委員會聽意見的官員階級較低，形容是地區人士「吹水」平台，分區委員會亦一年最多籌辦兩三萬元的活動，認為是「嘥氣」。另一民建聯落選區議員也表示，不想浪費時間擔任此類無實權公職，認為若要繼續地區工作，為何不日日在區內行。

南區區議員區諾軒則認為，若林鄭想委任落選建制派出任分區委員會等地區諮詢組織，是「侮辱」和「玩」他們。

痴撚線架

政府理區議會因為係保皇自己人話事
政府可以不合作運動，唔跟規矩做事都冇人可以追究責任，唔理區議會反而幫分區會都有可能

屌佢老母咁都得
區議會知唔知呢件事
好似完全冇聽過

推上去啊唔該

啲分區會有幾多個位係比班議員
議員點都要出聲比壓力had果面

乞兒

區會做野

63 區 x 5 人？

例如 A邨+B邨 總共有4個區議員, 就會4個都係同一AC
但係一個AC可能有20-25人

而且AC主席都唔一定會係區議員 有D校長+NGO代表唔會理AC事務

推，屌你老尾

我唔撚交稅囉屌

啜資源既少數派

其實呢單真係世界奇聞黎，建議推上國際比人睇下香港有d咁既笑話

想加黑警人工
仲要用我地啲錢嚟養班仆街？

啊啊啊啊好嬲啊！一個人輸打贏要都算，而家係成個政府都係咁！簡直係侮辱選民！

比班選舉撚睇清楚，立會贏左，落選既建制派一樣會有位比佢做，仲要係高官，如垃圾桶

VIU套教束

63x5 = 315個

點撚算

除非你話以前泛民落選個d都有得做黎d位，唔的話就係不公不義，用市民錢去養建制垃圾！

仲認為進攻功能組別有用既點睇？

開左可以做咩？
做下區議會聯署？
地區收集市民簽名？

pish

如果正式搞
佢每一次嘉年華我都落去示威

依個政府真係
用選票踢走人
政府會請番人

人地可能工都唔洗去返 鳩坐有糧出

E

推 我洗投乜尻票？

屌佢老母

哩啲真係道高一尺 魔高一丈

分區委員會所有委員係義務冇＄收的，其實係搵啲所謂「地區人士」來吹水做花瓶

利申：做過

道歉已經係痴撚線
依家仲要擺到明攬晒佢地，幫佢地搵埋政府工
民主派落選唔見佢地做呢啲？

港共算唔算歷史上僅有既卑鄙無恥政權

重有班人血保皇狗

可以點做

政府直接開職位比人, 不過icac 都冇撚用架啦

推
有冇行內人熟悉
將來一定會出現更多垃圾桶公職

on9 屌你老母垃圾政府

一早講左
保皇狗拎住立法會就玩晒
唔踢走保皇狗唔會有運行

我屌,真係乜撚都做得出,無得救,直接攬炒

完全冇影響？
呃鬼咩
不停洗街坊腦已經夠煩啦

推返先

唔裝修？

苦主係到

點會冇用
依加大家咪睇到呢班保皇狗同政府可以幾無恥囉
唔投大條道理加插更多人

和理非日日去同佢地吹水磨佢地時間得唔得？

政府內政 你阻唔到

咁我選黎托咩
永遠淨係識用火水

佢哋話民主派係反對派嘛

冇用政府又會做？
唔信
敵人支持我反對
又唔見佢之前開位比泛民做

屌，如果無用政府就唔會揾自己人入啦。

政府內政 你阻唔到
遊行?WFC 你咩
唔肯無限期大三罷
又唔肯武裝革命
你地揀左遊行 咁咪接受遊行帶來既結果囉
輸打贏要呀?

可唔可以阻撥款？

同班奶共党一樣，輸咗就叫人唔好忽略少數人民意，屌你老母！廿二年嚟民主派嘅大多數民意有無比奶共議員重視過？

泛民議員落選又唔會有公職？屌你垃撚圾政府！

你自已睇下有咩人係到個會到 夠閪票反對咩

人民用選票炒曬左d議員

一個無人民授權既政府請返曬呢d失業人士

Diu

2016年6月26日，蔡若蓮召開記者會，正式宣布參選2016年香港立法會選舉教育界功能界別。

輸左

2017年8月2日，就任第3任教育局副局長

凌駕番對手轉頭

pk

堲時屌佢老母

痴線無能，奶共狗正苦

之前覺得贏左果班瞓撚醒未 從來都冇贏過

點解要養班落選者...唔撚明喎
你有料未下屆再選過囉 好簡單嘅事姐

佢地係要扲個公職名 同政府合作搞活動
名議上係 跟番個公職做
但實際係做緊 區議員以前做既野
名正言順呀

政府內政 關你撚事
有種可以革命推翻政權
不過你地要遊行不了

港共一定要派餅比呢班蛋散，如果唔用金錢利益箍住呢班人，成個陣營就會崩潰，隨時下屆會倒戈屌柒港共政府

點會有 啱啱先招攬兩件少數派入去

係鬼係分化係熱狗係五毛

公我贏字你輸既遊戲，做撐中派區議會落選都有官做

唔請佢地做要職，但開個細位繼續出糧養住
之前新聞咪講ed

呢啲分區委員會連委員名單都唔易搵到

要推上國際

香港獨立

PUSH

屌佢老味

教束一樣

不意外 成班屎忽鬼

按錯不推

又要港奴港豬埋單養

呢D公職冇錢
得個名 係要用個名名正言順 同政府合作搞活動
做到同區議員一樣效果 要留番個名俾佢地做野 下次選

事件無可疑

政府內政
關咩ICAC事 公職一向係政府話事

因為份名單未出

ICAC只係Coffee Shop 可以做啲咩？

係315個呀

又要養班食失米

民政署乜撚野事

屌你老母
正一仆街

屌佢老母港共政府

推唔到都要推

Pish

乞衣政苦

無人工架
btw民賤聯既人入哂政府做，係好事，等佢地無得同政府割蓆，政府乜鳩野都入埋佢地數就岩

乞衣政苦，養住班垃圾

無人工，班撚樣點會想做

點解之前非建制落選冇咁既政策

擺明扯貓尾

垃圾政苦養住班民賤聯乞衣

其實最大問題係一黨專政。

垃圾政苦，養住班民賤聯乞衣

民政處有人想試下制裁威力

戇撚鳩

唔撚喺麻

垃圾政苦，用納稅人嘅錢,養住班民賤聯乞衣

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
少女(14歲) - 31/12/2019(墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

推
唔可以俾民政署取代區議會

垃圾政苦，用納稅人嘅錢,養住班民賤聯乞衣，仲有養住班打市民的黑警賤畜。

推～～～～

輸打嬴要, 好撚仆街

推cls

i see
但係政府可以直接比錢分區會搞既話
點解以前仲要咁麻煩擺上dc過會

垃圾政苦，用納稅人嘅錢,養住班民賤聯乞衣，仲有養住班打市民的黑警賤畜。無天理

屌你用我地俾錢養建制派

Twitter time

落選做咩公職呀痴線

我屌保皇黨

#被熱狗苦主大聯盟

賤格

開個位然後話同區議會重叠, 然後cut咗個區議會~~

Pushhh

CLS!!!!

我都係落選保王黨，係上次冇參選姐，我報唔報得？

定歧視我？

又win

Diu ar push

屌呀？

c l s

有冇咩方法？可唔可以質疑佢用咩理據去開哩啲位

想點撚樣呀港共

下下都霸王硬上弓
要諗諗計

佢係咪唔同人民作對會身癢。真係迫人獨立

無佢兩個都無用啦 唔係仲信法治呀嘛
icac都係特首嘅 所有政府相關唔會再信得過
一係全冧 唔係做咩都無用

癲

香港法治有險可守

屌 乞兒黨

曱甴近平推

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

解散政府 刻不容緩

繼續遊行

好撚狗

好似無人提條數係63個分區委員會，每個開多5個位，都係315個位，仲有百幾個選區係因為保皇黨條友，本身都係分區委員會入邊

315個喎

呢D咪民主
呢個政府一日唔拆撚左佢一日都唔會完

哈哈哈哈哈
區選你地要既建制輸呀
輸撚咗未？

痴線嫁
輸打贏要

唔係63個位, 係63x5

推上國際

咁如果到時佢地掛banner係街，市民拆左佢有冇犯法？

應該唔使
好似啲委員係冇人工㗎
政府委任

佢真係開呀

想點撚樣

個玩法係拿個名fake人，係無權但要睇DO點樣點班EO做野，DO仆街既，用分區會做正常野都得

利申 經常要聯絡分區會的地區組織人士

唔睇名以為你係終共擋猿

屌，我地要點抗爭

幫推

Cls

痴線！

又倒錢落海

每個位要用幾多錢請班垃圾

班仆街成日頒獎

政府想有事果陣就話有DC支持
如果依家DC都唔係自己人 直接比錢AC搞都唔係唔得

反正有事都係推比AC解話

借機會比佢地見下市民
等D人以為佢地好好

事實都有D係好人黎

輸就認啦

icac有無得諗？賄賂可以係事後比錢；或為咗施政便利，唔使下下check and balance, gain咗advantage

DKLM死乞衣

痴線嫁